去高級酒店 食buffet 洗唔洗慢慢食

見人食得好chill 慢慢磨咁
有錢幾時都食得嘢
食嘢只係聯宜
但我好肚餓 洗唔洗學對面枱慢慢食

同同事去食 尷尬
一碟得幾舊 龍蝦 青口 少少飯

利申：乜嘢牛涮鍋 大乜屋 都要滿哂先開始食

學乜鬼呀
做返自己暴飲暴食先夠開心